有個傻仔星期六會係維園派V煞面具

事源前幾日見到呢個post：
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

5/11啱啱好係反蒙面法生效一個月，如果5/11真係有好多人一齊戴住面具返學返工，或者出黎行，個場面應該好震憾，亦都可以係國際上make noise，話比政府同全世界知我地係唔會驚個政府。

我呢到唔算好多面具，希望星期六可以派曬佢，如果有心嘅可以去深水埗福榮街買，有好多貨，散買一個$5，我買大量就$3一個。又或者可以參考之前另一位巴打嘅post，用紙自製：
【急】10月1自己V煞面具自己帶（有失敗圖）

People should not be afraid of their government. Governments should be afraid of their people.

香港人，星期六維園見！

Beneath this mask there is an idea... and ideas are bulletproof.

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

手足小心呀！

希望香港人記住V入面既劇情
每個人都可以係V

我會係維園裏面派啊，行過就拎個啦

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可募捐請私家偵探搜証

希望會拎嘅人都可以真係戴住出街，唔好淨係為咗打卡而拎

Remember remember,the fifth of November

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

推

推，太子/維園都戴面具？

你拎咗或者本身有嘅話都可以戴啊，唔一定淨係5/11先戴

係邊度有得拿面具呀？

到時維園有緣會見到我如果驚攞唔到可以去深水埗福榮街買，我今日去有好多貨

lpp

請問易唔易搵？定係要行入去問？

易搵，有好多間鋪都就咁放係門口，位置大概係福榮街同北河街交界。我就求其搵間入去問買多d有冇得平d

戴住行11.2夠唔夠
平日出街真係難啲

多謝巴打

都好啊，兄弟爬山

好撚型

幾點

準時4點

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

支持

留意11.5嘅活動詳情啊

留一個

11.5 都記住戴

btw感謝樓主 好有心

推！
已經見到周街V煞標誌

呢個標誌好有意義
V for Vendetta （血仇）
我哋要清算黑警、狗官，為死去嘅義士報仇雪恨

V is the Roman numeral FIVE
FIVE demands, Not one less!

V for Victory
象徵勝利、香港重光、煲底相見嘅一日

略盡綿力，希望多d人參與啫

星期六見

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

改做3點派

推！！！

福榮街邊間

我都唔記得，不過好多間都有，係福榮街同北河街交界附近

112安排有變 記得去啱地方

幫P牌仔推爆攬炒巴個po

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

push

啱啱睇完福榮街冇晒聽日問你拎得唔得

我都啱啱去完！話聽日先返貨其實我唔係有好多個，我聽日派d，11.5現場再派d啦

我諗我地有去同一間問我諗住聽日去維園前去多次福榮街

我係成條街問晒因為上次覺得太重所以買得100個，今日諗住再買多100個，點知冇

手足 多謝你！

我買到啦葵涌廣場一樓格仔鋪大把 但係淨係每人限買一個

thanks巴打，唔浪費你啲野啦，我會自己帶個去，一齊加油
光復香港 時代革命

幾點過黎會搵到巴打你
今日去左問都冇貨

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

巴打你聽日幾點會到
我搵左幾日都冇 好想要

邊間

琴日去 好多得返黃色

我打算2點去到維園，我都問左，d鋪頭話呢兩日會返貨

傻仔

樓主我想要兩個唔知可以係邊到搵你？

我都係到時睇情況，睇下咩位置易d派，sorry數量唔多如果聽日攞唔到嘅話我11.5都會係現場再派少少

甴近平

樓主 我黎緊維園 你係邊 我想要兩個

咁早我而家出門口，我到就再覆你啦

多謝你咁有心 想買好耐都斷哂貨

自備左一個，維園見

我應該會係天后果邊入

到左再覆我啦 唔該樓主

我都到左

我2點前到，拎住個黑色大袋

我同fd食野先
幾錢個 我比返你

傻架咩，唔收錢但求11.5會見到你

已到

巴打咩位

留兩個比我 食埋野黎

樓主 可唔可以講玩具街邊檔有
搵唔到

等我呀巴打

到左，係邊

近天后A2出口個到入去

Remember remember

樓主 留兩個比我

想買正版有咩途徑

巴打係邊

等你啊我都等緊朋友

近天后果邊入，有個傻仔戴住紅花，隔離有個黑色大袋

唔比派哂

係泳池嗰邊行緊黎

我要個

琴日去完話賣晒，應該呢兩日返貨

咁快d黎啦

多謝巴打，啱啱拎左

係邊到派 就到

以為係絲打添

睇到啦

搵唔到係邊

萬聖節個日搵過無係咪街邊檔黎

我等多5分鐘就開始行啦

唔好！Sogo黎緊 比10分鐘我！

終於拎到呀 感謝你

跑快d

多人逼到傻

經過拎左個，多謝巴打

皇室堡 比多少少時間

我派剩兩個啦 留比你

咁快

11.5現場再派維園開始多人

一陣見

搵唔到你